我有group有位00後講野搞到我好感動

估唔到屋企學校教到佢咁有良知
定係朋輩影響
平時見到果班00後都係垃圾咁款

CMHK